［疤痕植髮］有無巴打有相同經歷？方法？

想問下各位巴打，我三個月前係頭縫針3針，問朋友話後面傷口位無左頭髮，個傷口疤痕仲好似後外變闊左 ，有無人有疤痕植髮既經驗？
大概會要幾錢？
我只係個學生，但如果有好介紹，貴小小都可以。
我先20歲
其實我個位好細，大概母指甲大細到，會唔會因為咁，可以平d
6000有無可能整好

手指甲咁細 ， 鬼會拎放大鏡睇你咩
如果你生得靚仔，話知你光頭都靚仔㗎啦

除非你1米4啦 個個都睇到你頭殼頂。

其實主要係因為有朋友話見到做位空左出黎

照張相黎睇下

點解唔做無疤果種？呢啲疤係一世咖喎，你成世要keep住後尾枕要留2-3cm

咩黎？係咪講緊fue植髮？

其實最想知做呢類植髮手術價錢幾多
2-3cm傷口，要植既毛囊又大概會幾多
香港做會唔會有6-7000可以做好。

係啊fue,我講2-3cm係頭髮，你如果剷到好短會明顯有條坑，我係街見過一個人，佢應該植完髮，頭頂繼續惡化，結果佢放棄，成個頭剷到好短，好明顯有條疤痕

我自己都打算做fue
要拎既毛囊應該都唔會太多
更唔會有刀既疤痕

佢應該係真係有脫髮問題既人